surfshark如何set smart dns個region?

話說我想用黎o係P記電視睇日NETFLIX,但係照佢方法入左DNS ADDRESS後都係入唔到日NETFLIX,唔知係邊PART錯左?

我冇必要都唔想SET ROUTER開SPN因為我又唔需要所有網絡都要開VPN...

Split tunneling